隻貓痾唔出尿

隻貓今日成日係咁去廁所 但係次次都係得幾滴甚至冇
旺角／附近邊間獸醫診所好？ 同埋如果睇夜晚急症係咪好貴？如是大約幾錢？
急症太貴既話等聽朝先帶佢睇
小弟學生哥

幫佢痾埋佢個份

好大件事，隨時會有生命危險，要快d去睇醫生

之前隻貓就因為咁去左 有得睇要盡快 唔拖得

放尿應該要做小型手術，之前隻死仔包試過，應該要2000蚊

幾年前主人又係咁

尿好辛苦先一兩滴

有時仲要係粉粉地

屎又屙唔到

最尾帶佢去獸醫睇

插尿喉

吊鹽水食藥

埋單8k

咁我盡快帶佢去睇 帶佢去npv睇急症

諗起個時佢對住我地喵喵叫又屙唔出就好慘

睇住佢係咁去廁所我都好心痛

放左尿食個藥就無事

未必架，可能係尿道結石，如果係就要做手術
爸打主人係英短？

係街執返黎 都成十年喇 普通唐貓黎
佢而家咁係咪唔應該比水 ／濕糧佢食？

如果佢急尿既 唔好俾咁多水佢飲啦
少少好啦

同佢去照一照x光啦

一定要盡快帶佢去睇，應該係腎石塞住尿道，再唔睇就會有心命危險
之前主人就係咁 搞左好耐先好返

睇左醫生未?

一定要盡快睇醫生放尿
遲左中尿毒就九死一生
有愛既就唔好怕貴喇

帶左佢睇醫生 因為今次係佢第一次出街 驚到賴哂啲尿
去到照超聲波個膀肛空嘅
之後順便做埋身體檢查
仲係好健康 個人都放心啲
係痾唔出尿 但又因為賴哂啲尿做唔到x ray檢查有冇發炎 跟著醫生開左啲藥 下星期又要覆診

我主人都係一出街就驚到瀨尿
希望你主人無事快啲好返啦！

係咪生尿石 我隻貓都試過 都係成日走入廁所 柯唔到野
之後睇醫生 打支針 食左兩星期藥 就冇事

睇醫生就必須架啦，應該打支針 食d藥 同食處方糧，7-800左右搞掂

keep住迫佢飲多d水
試下轉其他糧

之前幾隻貓有屎石/碄沙 都係食中藥好返， 2百幾蚊到